[VIU TV收視新高]打天下 4月13日 首播 2130-2230 (11)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規

以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作